我唔想再畀女人拒絕囉! (原創音樂)

Hello，最近同朋友創作無聊歌仔， 希望大家可以畀啲意見， 謝謝。

Verse 1
Mr Lonely 如燈影閃過
我偷偷靠近 只想加深了解
Mr Lonely 臉書中找你
腦海中束縛 因你寬解

Chorus
地球仍在轉 為何感灰飛煙滅
在茫茫人浪裡 尋覓關心與共話對
誰可探望我
誰可接近我

Verse2
Mr Lonely 在歡天喜興
看新緍快樂 只想早點回家
Mr Lonely 在街中漂泊
看一雙一對 多麼費解

Chorus
地球仍在轉 為何感灰飛煙滅
在茫茫人浪裡 尋覓關心與共話對
誰可探望我
誰可接近我

Break
無謂再糾纏是否愛下去
神的祝福才是最珍貴

Verse 3
I’m so funny幻想可親你
勇敢的一試 你卻當作笑話

Chorus
地球仍在轉 為何感灰飛煙滅
在茫茫人浪裡 尋覓關心與共話對
誰可探望我
誰可接近我

聽到想喊

多謝你回覆， 一齊喊完要振作!